女神約我上佢屋企！！！

女神部電腦中左ransomware
多謝設計ransomware果個人！！！
我可以名正言順咁上女神屋企整電腦喇！
我而家就買定套上女神屋企
請大家祝福我

醒下啦
人地當你工具咋

到樓下未啊？佢搬左部電腦落樓下好耐啦
問我你到未

維修兵

工具兵

女神話一陣整完電腦同我去食飯
你地繼續葡萄啦

醒下啦，整好左你就冇用喇

帶多d錢

你賺左啦 女神俾機會你幫佢整電腦同請佢食飯 咁好嘅女仔邊到搵

仲有得幫女神含，唔知每人射幾多次呢

成班葡萄撚